波台手足齊上齊落 一齊去屌狗

有無ching john

屌你？

我淨係睇OK?

一齊啦 屌狗好爽

想屌狗嫂

ok 班狗日日ot 無時間餵妻 遲早都戴綠帽

泥青走得太前

有心唔怕遲 跟上嚟一齊屌

Ching屌開狗閪定狗屎忽

有閪屌閪 無閪就屌屎忽

泥清屌過狗嘴巴未

泥清走在最前

U TOO

崩牙有村泥清正式強勢回歸波台

可惜cos死能左

上次見到佢啦,好似改左名做植咩梓

咁蓋ben dost組合都要回歸同你地對抗

波台福祿壽

爭何仔賓科BOA三巨頭

佢仲為理念而戰緊

咁我都要召喚冥界三巨頭：Cpaul、皮鞋、樸迪路

s.kagawa頂何仔

波叔

未夠班

皮鞋好易召喚，條撚樣間唔中會蒲頭

條友接電話就叻

泥sir 屌狗kol

個個以為樓主得個講字

樓主用賓州做實事

一個人

每個香港人都要屌狗

好掛住有村

日日見

咁我、Kagawa、2和b

組波台靚仔3巨頭了

2&b 成個白卡咁都叫靚仔？

踢走kagawa先

想邊個入？

佢個樣夠親切，食好多囡

五毛們，要管香港事務前，先管管大陸的毒奶粉吧！然後問一下習主席為什麼唔比你地係大陸上Facebook 呀？

講顏值 佩雷斯主席數一數二

記得搞過最on9會員選舉
佢勇奪冠軍

我想屌你